版主：金魚腦跪改密碼 求救

忘記密碼下入錯pw三次 ，求版主幫忙 可以有辦法改密碼

呀SIR唔好UNLOCK我部機PLS

要自貼+username 核實身份

apps 無log out 用到，但電腦要停一日